王顯聰 rich chigga 係咪同一個人？

有無ching知

邊撚個王顯聰
rich chigga我聽過

屌我知答案啦